C打 請問呢個係何文田反手吖伯？

啱啱去何文田廣場，係2樓seven俾呢個吖伯非禮。。。

住何文田C打們真係要小心。。

公屋地方就會有依啲事
小心屋邨！

Wuwuwu 傷心

咁驚嘅不過我之前都試過比呢啲伯伯摸

上去捉住佢大嗌非禮啦 實有人幫你
呢啲咸濕廢老9成係慣犯 就係次次都無後果佢先咁猖狂

C打都要小心

我唔夠膽
但我有跟住佢一陣，佢好似驚驚地

日光日白佢唔敢搞你嘅

唉。。算啦
多謝你

Wuuuu 知道！
希望冇下次

超多。。